由小一起中文科以普通話授課

同意要列中史做必修科，不過靜係讀1949-改革開放前，三反五反、人民公社，民革等

中史其實係要一定列做必修科
重點講1949-改革開放呢段時間
大躍進 三反五反 文革 64通通都要講

普通話